北角3點好明顯就係有人故意兩邊互相搧動恐慌

北角班福建啊叔啊伯唔係好似元朗嗰啲食開大茶飯
只係有人喺福建人group製造恐慌搞到佢地想出黎伸張正義

以下嘅建議我負唔到咩責任
但唔好理佢地 唔好成群黑衫去北角嚇親佢地
佢地自然就會散架喇

推

冇人會出現，幫理福建幫自己圍爐打飛機

福建傻閪琴日仲衰唔夠？含世界都睇到你班笠水狗，以後唔知點出黎行

繼續推
真係出事就留俾北角街坊自己覺醒

搞左幾日咪抖抖先囉，

等d 廢佬拎住把刀on99 咁周圍搵都搵唔到

就去斬燒味算啦

反正成個北角咁多廢老
由啲廢老驚餐死都好
平時食花生食得咁開心
我地咪撚過去住
一陣我地到先又話我地搞事